#introduction
Text:Hi,I am virtual assistant Siri.I am here to help you to find the best insurance policy as your goals.
Response:Hi,hello
Text:May I know your good name?
Response:I am {name}
Text:What is your age?
Response:I am {integer less than 100}
Text:Can I get your E-mail-Id?
Response: {aryan@gmail.com}
Text:OK! That's great.Now let's get started.
We provide three kind of policy of insurance given below:
1)Term life insurance
2)Health life insuarnce
3)Retirement life insurance
From the given options which you would like to know more about it? 
Response: {Life insurance / Health insurance / Property insurance}

#Life insurance
Text:Are you NRI or Indian?
Response:{NRI/Indian}
Text:What is your annual income?
Response:rs.{integer}
Text:Are you salaried or self-employeed?
Response:{salaried/self-employeed}
Text:Do you smoke?
Response:{Yes/no}
Text:what is your education qualification?
Response:{name of degree}
Text:Do you suffer from any kind of medical condition (eg. diabetes,blood pressure)?if yes,then which?
Response:{yes,no}{diabetes,}
Response:Based on your Responses,I recommend you C2 Jeevan bema insurance plan. To get more information about the premium, sum assured and other benefit please contact our agent

#Health insurance
Text:Do you smoke or consume alchohol?
Response:{Yes/no} 
Text:what kind of profession do you follow?
Response:{profession}
Text:what is weight(in kgs) and height(in cms)?
Response:{integer}kgs and {float}cms
Text:Do you have any kind of disability?
Response:{Yes/no}
Text:Do you suffer from any kind of major disease (eg. blood pressure,diabetes,cancer etc.) if yes,then which?
Response:{Yes/no}{diabetes,blood pressure}
Text:Does any one your family have or had the previously asked diseases? if yes,then which?
Response:{Yes/no}{diabetes,blood pressure}
Response:Based on your Responses,I recommend you c2 health benefit rider insurance plan. To get more information about the premium, sum assured and other benefit please contact our agent

#Property insurance
Text:what kind of profession do you follow?
Response:{profession}
Text:What is your annual income?
Response:rs.{integer}
Text:What location are you targetting?
Response:{location}
Text:Are you NRI or Indian?
Response:{NRI/Indian}
Response:Based on your Responses,I recommend you a home insurance plan for {location}. To get more information about the premium, sum assured and other benefit please contact our agent 

#thankyou
Response:Are you satisfied with this recomendation?
text:{yes/no}
Response:thank you for your time! See you again.